呢條友呃友蝦條拍下羅友就走

呢條浸大graduate用自己阿媽有癌症做藉口，乘機接近自己1823同事（明知佢有男友 ），不斷flirt人。結果，個女仔心花怒放，同將近兩年既男朋友分左手，佢就即刻同條女一齊，帶佢上屋企，藉口話氹阿媽，其實係呃蝦條（當然買定套）。之後 條女發現佢不斷叫自己上去探老母，次次都帶入房扑野 條女終於發覺唔妥 點解佢扑完就唔點理自己 說好的浪漫呢？於是提出分手，佢當然唔挽留，因為蝦條已呃，搵下一個目標算

雞 全部都係雞

一個願打 一個願受 攞上尼做乜
WFC

咪又係臭雞一隻

尼你老母臭閪

俾人flirt 就同個男友分手
個女仔都唔方好得去邊

自作孽 有咩好嘈

又要話鳩人，又唔敢放人全相，又無證據，連撚照都無張呀，你老母生你舊廢柴出黎都唔知有乜撚用

咩係自己1823同事

兩邊都唔抵幫 仲想公審？

關我撚事咩
條女on9自己抵撚死